召喚熱愛淘寶的親[26]弱智唔好學人淘寶,睇第1頁,禁講集運只講產品

必BLOCK會員,連登負皮王
冷🍚王(#8129)

成日利用會員賺錢

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

點樣比錢 個RATE最靚

想請教下
係一淘落單 係咪可以係番 淘寶比錢

可以

大陸實名，大陸銀行卡比錢
易d既方法就係支付寶hk

港人依家可以實名大陸支付寶依家
有冇白老鼠

lm

你講果個掃面認證?果個唔得嫁,申請唔到,就算得都要綁卡

係啊
好似話今日更新咗
我今晚返去拿張卡試下先

實名左有咩好處

岩岩試左,實名左
證記回鄉證,之後都係叫你入銀行卡/影樣
我揀影樣,都未對到個樣佢就自動影左,之後就實左名

可以郁支付寶入面D錢,一淘既功能可以完全用到

垃圾淘寶撚google式起底 好柒

所以我揀左啲正常又實用既算，佢forum有啲幾靚仔，不過未得閒試

初黎報到.
啱啱上星期淘咗隻華為榮耀手環3同一個背囊防水套.
點知原來官集星期六日唔發貨.
等到頸都長

頂 試左 真係得
眼鏡都未除對一對就實左
試緊d實名功能

榮譽3手環我個陣都有諗過，不過功能上小 hey3s 同埋support iphone好似無咁好

咁佢價錢平過hey3s一半有多,
只可以同番now2/小米2個D比較.
我係覺得要裝2個程式好麻煩.

想要個手環睇下時間都夠但唔要殘體字，有咩推薦？唔要小米

你用華為機？

有冇d大貓籠推介下
唔該晒

唔係，我用三叔。
所以要裝2個程式。
用華為好似裝一個就得。

係 三叔唔買gear ?

咁梗係窮先買219

Sor

純粹買黎睇吓時間，有運動持續測心跳，
同佢個睡眠監測講到好勁咁。咪買黎玩吓。
屋企得鋼表同皮帶錶，
無帶手錶幾個月

我之前都驚個hey3s心率唔準，但最後用埋血壓器check都差唔多，有啲喜出望外

收左人地幾錢?

我收到貨之後都去試下先

淘左個手持式旅行蒸氣燙斗 有無巴絲用過
有國際電壓 夠輕 貪佢可以去旅行燙衫

流言終結者

我唔係買佢個隻，
都要試吓先知準唔準

你話呢

試下囉，又唔貴

我買個隻呢度無
重點都係當手錶用，其他只作參考

比我預算200內貴咗19蚊嫁喇
不過叫有條表帶送又有幾張mon貼先買黎玩吓

椅套唔錯，質料幾好

鞋幫家母淘，底厚唔硬，碼數偏小

衣物袋好平 岩晒入冬天褸

個櫃好靚 料唔錯 唔會好薄！

Have link?

我係工程jj 之前有apple watch,但電好快用哂，又成日驚有野撞爛佢

各位巴絲
有人買過內存耳機嗎？睇左list d 耳機好似都冇內存
因為跑步唔想帶埋電話🙏🙏

大陸鞋要買大香港碼一個碼，
定你已經買大咗都偏細？

我好怕快無電，同埋我係粗魯女
都係平嘢粗用啱我

熱賣中

Sony/索尼 NW-WS413头戴式运动耳机mp3播放器游泳防水跑步挂耳【包邮】
【在售价】499.00元
【券后价】489.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥RlWR0bG6dRl￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

优迈无线运动型跑步耳机头戴式迷你mp3音乐播放器sport可爱随身听【包邮】
【在售价】68.00元
【券后价】58.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥JzFg0bG8SCD￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

經典好音質

用左年幾小米2真係幾耐用下,叉一次電大概用到差唔多成個月
本身想買apple watch但一來貴二來驚整花三來易無電

用過小米1好易壞，所以先無諗小米2。
榮耀3可以帶黎游水，我應該會帶埋黎沖涼

唔洗理leo架啦

科普一下，hey3s個mon唔係一般平時嘅LCD，係半透半反射式，即係佢唔需要有背光，都可以喺強光之下睇到畫面，越強光越清楚，完全唔洗好強背光，背光只係喺黑嘅地方用，強光地方係完全唔洗用背光都可以睇到野，所以做到慳電效果
亦都係呢個原因個LCD質素睇落好似差啲

唔怪得會咁

我第一日試防水個陣都試左 我仲諗緊用來焗埋sauna好唔好

買唔買好，買又邊個好

呢d 紅外線公司用緊 好雞

1dd架咋
淘過好多鞋 有d偏大 有d偏細
呢款係買左平時著既碼 結果偏細

D c9去旺中 葵廣買既款都係淘寶貨源架啦
女人買鞋多數都係買個款 著幾次就唔著

個賣家發完貨 已經一日 都未攬件

好大誤差？

有誤差就一定 平時用呢d度開野既距離大約兩至四米 公司買開400幾蚊支 平均兩個月到壞一支 越度溫差越大

通常無特別寫，或者寫中國正碼，
我就會買大一個碼囉，
或者你知隻腳長幾多cm，下次買前問下賣家先都ok

依啲野我諗要用外國貨先準 除非自己買番來玩下咁就okay

桑拿我真係唔敢

你可以問吓賣家，
通常會跟嘅。

我最鐘意做測試

無線吸麈器
韓夫人399個隻係咪好雞？
如果係有咩介紹，小狗過千覺得好貴

鬧鐘好緊要，成日唔知醒 部電話成日放到好遠，扮聽唔到繼續訓

吸塵蟎邊隻好？

各位巴打。有冇apple watch配件介紹推薦？

同女人講呢d都晒氣

小狗同韓夫人都有人買

洗眼鏡機有邊部好介紹

如果只係三十厘米之內用又點，唔係成日用嘅

嗰啲要幾百蚊，我只係諗住用黎整麵包用

頭先都擇左影相
btw影黎做咩

咁樣好好多 平時我用開兩三米度出黎既溫度同電腦睇差好多

留名

用番最古老果d 針唔好？
呢d 其實唔好用

買左個部平既洗眼鏡係洗得甩d綠色積

最古老嘅我有，但會好遲鈍，唔可以即時知溫度，而且我有時只會個針頭好少部分會接觸到麵糰，變左誤差會好大好大，唔知電子式探針又會唔會好啲

我都想知
又唔洗上傳張證對樣
定支付寶係可以拿到我地回鄉證嘅資料同相對資料...唔出奇
啱個影相太快
張相好L樣衰

一淘iPad 係咪假

事關打password 係咁話錯

求教學

請問有無巴打玩開微形投影機？想買部內置電 ，720p 或以上，重200-500克左右既機仔打機用。

紅外一定大誤差過探針架喎

你要幾快反應同要幾準？試過拎去公證行校對
如果只要小數一個位，去深水埗買個d最快靚正

不過都幾舊水

如果整包，唯有搵支長啲嘅探針
慢慢等佢show個溫度出黎啦

thx

其實京東同天貓有咩特別?

你買咗?

要包容個腦可能有病既人士...
有花生食花生、遇到唔啱睇無視佢算啦
癲佬何其多

京東一定要有大陸銀行先可買, 退貨有專人上門收貨, 可以加長保養, 如果住大陸用京東一定好過天貓

又有信徒

想淘android 平板 推介下

樓主唔好再quote啦好無?

算啦 個個人都有佢既選擇 有追post既巴打知佢咩料就唔會so條傻仔 依家都唔回佢 廢事條友以為自己好受歡迎 我地係呢到講淘寶包膠 樓主都有講話係呢到唔好覆佢

唔洗好準，一兩度嘅誤差可以接受
反應兩三秒都接受到
機械式你等佢枝針升到嗰個溫度係好長時間

我主要係想整湯種時用，但接觸點好少，唔知電子式會唔會好似機械式咁因為只有尖尖嗰度接觸到而有好大誤差

兩間公司黎

$89 個個？

紅外線果隻平時用開大約差2至4度

D電競/office椅 大家都推薦西臭?

以我嘅理解
天貓係阿里巴巴
京東係親騰訊
阿里同騰訊對家黎
所以京東用唔到支付寶
但用到apple pay幾正

ip cam 既話小米個隻米家小白得唔得？

係咪會好唔安全？

中銀信用卡 香港 俾到京東囉

見hkexx 有人搞開團購 評價都唔差 之前都好似有巴打買

用邊個APPS?
支付寶大陸個個?

BTW有50幾蚊鎖左係入面終於可以重見天日

但你周不時都引緊佢
當佢透明，唔傾佢

大陸牌子幾乎全部都唔安全，但我都有用小蟻

我係大陸OFFICE用咋

IPCAM其實本身就唔安全
你用外國牌子俾人解左PW都係this AV見
不過大陸有後門又易解D

淘寶包膠post

係咪我做咗傻仔，sorry
新嚟無點爬文。

包膠，
收到榮耀手環3，程式語言係跟電話設定，
所以華為穿戴同華為健康都係繁體中文，
手環係簡體字，不過訊息可顯示繁體字，
香港口語字未知得唔得，因為無朋友send俾我
我電話係三叔s6，手環心率值係同我電話測出黎一樣，
咁我當佢準啦。
粉紅色係送嘅手帶, 唔係原裝, 藍色先係原裝手帶,
今晚返去應該都係換番原裝算, 佢粉紅色個扣流流地.
收到messenger通知, 幾好.
其他要再試幾日先.

我買的，我見大家都好似無咩show過出來，又咁岩間房想換走張木椅

比我想像中大隻啲 messge會唔會delay? 試埋防水，洗下手

評價好似都ok 黎緊屋企人要換應該會揀西臭

佢個mon其實好細，都只係單行出字。
messenger只要手機有通知佢就即時彈，
應該無delay。
今晚返去直接帶埋沖涼咪得，有幾何洗手會洗埋隻錶

攪到我好似買貴左 不過佢有無gps 同埋 有咩function?

近排冇嘢淘，行親都冇買嘢放落購物車

脫毒

到底華米青春版同唯樂hey3s有乜分別

LM

Hey3s 用電量有機會快過華米，除非華米個隻做假 hey3s可以游水，華米個隻好似ip68,洗下手都得，沖涼就唔好試，運動mode,唔知，hey3s可以動/靜態check心率，仲可以每半小時自動check. 其他都唔知，要問下買左華米既巴打先得

見人地搵到9.9 自己拎埋優惠卷都無
求教學 （睇晒懶人包）

京東係大陸amazon
有條片, 影佢貨倉好先進, 好多機械人分件.

我又係咁，睇唔岩
有無人同我一樣岩心水直接入購物車唔會用收藏？

淘寶都有機械人倉

我都係直接放係車到

華米青春版個價真係好吸引

我都係放係車到，呢排真係冇咩心水

放係車到望到一淘返好多既會忍唔住買

ip68應該夠曬沖涼喎？

等隻軍綠色出現先,

想睇多啲隻錶gps 同心率嘅包膠

有無巴打買過腳踏 想放電腦檯下面

求其放張櫈仔咪得

比老母拎左去洗衫

我見啲comment話沖完涼錶面有霧水

我都想睇，不過已經入左hey3s

買橙色, 綠色, 無咁似 apple watch......

跟巴打機，質素好好

你販毒定做運輸
要咁多電話殻

錶唔係圓就方，圓咪又比人話似其他廠…

駁唔到

一淘有4x蚊未用

啲人話似apple時，我都唔知點講好，係唔係應該講話casio抄精工定係勞力士抄omega，你智能表一換個wallpaper就立即唔同樣啦

所以我都唔理，照用，還掂用落幾okay

我仲係觀望緊，未諗到華米定hey3s

有冇啞鈴屌得過？

香港買都ok

same

89個間

佢連埋條電線, 倒水時會唔會好麻煩

之前有優惠10蚊唔洗買左 天然硅藻土腳墊 既巴打有無包膠？

見前幾個post有巴打買左成舊水，價錢差好遠

有無link

長遮都咁平

買咁多做乜，我一把用十年八年喎

見到個無中文字
用券後11x
有咩脫氣功能好似唔錯

屌淘寶d遮漏水架

btw求三人嘅縮骨遮冇伏推介

飛鴿傳書包膠
雙十一買定啲閃魔玻璃貼
最近張miniso玻璃貼爛咗(15蚊,諗住頂住檔先,都用咗八九個月)
貼咗覺得個mon靈敏咗 可能舊嗰張太厚
同埋啲手指模容易啲抺走
唔會抺到個mon濛晒

想問下點認證個支付寶

內有殘體，不過佢講得幾中肯，佢後尾加番啲體驗係comment到，原來華米青春show唔到來電，同埋qc好似無咁好.... 功能試好似大家都差唔多

我係買灰色既,計埋自己比自己既回贈五蚊雞姐
幾好肉 吸完水超快乾

有無link？ 打字搵唔返

反而想知有冇人買過二手硬碟

限购两件 亏本特价 硅藻土泥吸水脚垫浴室卫生间门地垫淋浴干脚石 【在售价】9.90元 【下单链接】 ----------------- 复制这条信息，￥2FQj0aoaTRi￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

自己去淘寶聯盟伸請返高額佣金

買倍思啦

wd blue 1tb 全新都唔係好貴姐

Link?

費事俾運費

有冇人買過雲南白藥牙膏？

有冇船襪介紹
想要啲冇咁易(扇)落嚟，唔甩色

【我剁手都要买的宝贝（MEIKAN美看 男士运动袜子 运动袜户外徒步功能袜跑步压力半毛圈袜），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥JwAK0Y03OZ8￥后打开👉手机淘宝👈
我前前後後買左7對，著左兩個月多啲都無變形，幾好

都唔平，買2對先，thx

啲縮骨遮得唔得

換左新電話 上返一淘官網下載apk 裝完一開就彈app完全開唔到 有冇人有解決方法/_\?

利申: andriod 7.1.1

Google play down會唔會得？

我之前都係咁
明明已經係上官網dl

之後去問客服
佢俾左豌豆莢既link我dl
就得左

睇返原來官方個apk未update

係一淘網 禁個聯絡客服 無反應

我個陣係搵淘寶客服 佢話一淘都係關佢事 可以問佢

直接google 一淘apk

我只想揾個全繁體手環咋

殘體我寧願無中文

幫你唔到

等落多幾次雨睇下係咪用水溶性防水先買
自從買左把漏水遮連香港d遮都唔敢買

有冇d 襟用大把既縮骨遮推介

【全自动雨伞折叠超大三人黑胶太阳伞晴雨两用三折伞学生双人纯色男】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥PteY0Y1iar4￥后打开👉手机淘宝👈
依把幾好用，夠大，不過重身，睇你岩唔岩

hey3s用家
有冇人share下 d靚仔錶盤
上佢forum係有好多，但柒柒地

[/quote]
hey3s用家
有冇人share下 d靚仔錶盤
上佢forum係有好多，但柒柒地[/quote]

用緊右上

hey3s用家
有冇人share下 d靚仔錶盤
上佢forum係有好多，但柒柒地[/quote]

用緊右上[/quote]
用緊中間

用緊右上
用緊中間[/quote]

有咩零食可以推介下
咩類型都可以。唔要薯片

買左兩面針牙膏

多謝大家幫忙!!
最終我GOOGLE 試左幾個網 呢個網DL落黎我部機正常用到

真係用到
唔該巴打

早兩日淘 第一次淘野食

有無人知到底認證影相個到 佢地用黎做咩
會唔會可以再影/睇返

爆谷焦糖味勁正，同埋估唔到有咁大筒
上次618買好抵

除左 $89個洗眼鏡機外, 有冇巴絲買左第二隻又好用?

thanks 巴打！

小狗依家點買先最平

主要遮太陽我覺得waterfront或者地鐵個隻都係又輕又夠用

但又係中過好多次淘遮伏
次次都漏 唔敢再買

仆街 點解d藍芽耳機而家無得國際轉運

有無水牙線：電動牙刷推介？？

有無人淘嘅時候keep住 系統繁忙

打算淘個寵物糧食機

有冇apple watch表帶同貼推薦？

呢舊膠唔係講笑 用左一個月d老泥次次都清得好乾淨

有冇lin

咁似吉之島十二蚊店嗰啲激落君白色海棉

有無褲既link? thanks 巴打

search 「搓泥神器」自己揀啦 我買呢間未必最抵

我呢舊應該硬身D 包裝寫係小麥粉＋樣化學野整既

storage野點會用2手

覺唔覺用手加沐浴露卒身
唔及用清水卒身咁乾淨

用沐浴露咁滑 好難好似清水咁捽到老泥出黎
用完沐浴露沖乾水再用清水捽

我都有買呢舊海棉
太大舊 手細好難用 自己cut岩size
見到d老泥捽到一條條好正

【狗狗自动喂食器宠物定时喂食器猫粮喂食小狗泰迪智能投食精准循环】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥lSOl0Y4XN1b￥后打开👉手机淘宝👈

用三粒大電就可以，換一次電夠用5個月，可以較6個時間餵糧，仲可以自定聲音通知寵物

有冇人淘過皮鞋 有冇好介紹

前排買左179+260 人仔
再+30蚊港紙送上門
Total 20kg

你香港搵下應該有d $300幾
我淨係去左屋企樓下搵 貴過淘寶 又唔想托返屋企

我有一批普通玻璃mon貼係手(唔係全屏)
有iphone 5s 6 6p 7 7p
samsung s7 a3 a7 j5
huawei p9
你地會唔會有興趣要

咩事淘咁多

香港買都唔係好貴姐
又有保養

巴打們小弟自己就用緊weloop now2 好唔錯 多謝你地介紹
最近想搵隻都係手環 但量到血壓嘅俾呀媽 同時又可以顯示到繁體whatsapp通知就可以架啦！有冇巴打介紹下 感謝

唯樂
血壓我我覺得手環未必準...

Hey 3s 定 WeLoop 好

我想講呢，weloop出hey3s 跟本一樣

playboy好似ok?

In Weloop we trust

苹果安卓二合一数据线

好用，充電快

大陸廠真係勁，micro usb同lightning都可以二合一

都有年幾兩年幾事。
淘寶禁咗好多，
之前係可以運耳機，小電器。依家唔得。

會唔會抄外國，再山寨化

咁其實唔洗用沐浴露

我自己係濕水用海綿捽完老泥再沐浴露

但weloop冇一款手環可以度血壓

你驚番番下工爆血管

如果唔係買bowflex 或者powerblock，香港買算啦

依加開唔到大陸銀行戶口

用完券 $5一枝
我淨係買左清潔劑 冇買增白劑
效能一般啦 不過用法係幾方便既
可能配埋劑白劑黎用會更好
佢依家有$10券 即係$9.9有1set

$66 有10幾蚊返
暫時未試過載住黎做運動 要遲d先試心率個part點
不過顯示msg個d係殘體

$9.9 1set好抵 包裝得幾靚
同埋真係幾香 廁所都係呢陣味

中間隻手環有無link

做咩開唔到

底霜未開黎試
硬碟盒駁usb3.0 都有30-50mb/s
狗狗牙膏未得閑試
希望唔會食死我隻狗
蘋果級充電幾快

蘋果線連到電腦 哩個價錢仲要係兩條 收貨
去死皮果個太平
唔敢用落塊面
應該會用落腳板底

馬桶炮幾好用 去水快左好多
條線係短距離rounter駁電視
兩條褲明明同款但係一條窄一條fit size

睡衣質地好唔吉肉
用左腰封打機條女無咁倦

屌 淘咗啲野返黎但賣家俾錯曬啲野我
我想退貨但唔記得延遲收貨搞到冇得退
個死人客服仲要話都已經交易成功了 串串貢咁
有冇咩辦法可以退貨

复制这条信息，打开👉一淘App👈即可看到【 优摩智能手环男女心率睡眠监测计步器安卓苹果华为小米防水运动】￥iY2eG4iZdL￥ 🔑淘口令🔑

想問下支付寶卡同我餘額有咩分別？
因為今日入咗去買一個虛擬商品
我餘額顯示我得返15.23仲要係凍結咗
之後唔知做咩手痕付款 但顯示交易成功 而我都收到個遊戲ac
但明明就係唔夠錢 之後帳單話我用支付寶卡付費
咁我上網查過 支付寶卡有分hk同中國(?)係預付卡(?)
但我成幾年無玩 都無入過錢
係咪要之後找數架？
唔該大家

求iphone線link

未評價可以試下用依個功能

有無巴絲淘過d電動按摩背墊/頸枕之類既野？
想做孝子買俾媽媽

唔係上面位巴打不過早兩個星期買過呢間
9.9 2條一淘仲返2蚊

負評

我覺得負皮真係好撚爽
你咪打爆集運個電話囉，唔使驚佢騷擾到自己

啱唔啱？

倍思啦

有無絲打買開網狀雙眼皮貼？太多間好多款有貴有平(用開膠水)

唔係開唔到 係超級麻煩

我月頭係農行開冇咩手續要做 淨係填份稅務聲明，之後有深圳電話卡已經搞掂

如果中銀依家是咪好難開到？仲諗住下星期去出電話卡整理銀行户口

倍思好似好貴

有無運動藍芽耳機推薦？
最好300蚊內！

之前果過兩隻跑一陣就好易甩（可能有汗）
想買掛耳，好似穩陣d
Thanks

自

最後果樣有冇link？

想問絲打們有無 有燈既化妝鏡推介
諗住擺係枱面用 因為房係黃燈 搞到化妝睇唔清楚

不過佢9.9個set包既香薰得30ml
倒完落個樽度得1/3左右

所以我之後都再淘左2枝80ml refill裝
買2送1

用緊呢個 16燈唔係好夠用 不過呢個價錢都可接受嘅 大個啲好貴
【我剁手都要买的宝贝（可爱LED化妆镜带灯 方形台式梳妆镜 大号欧式结婚公主镜 便携镜子），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥ECAH0Y92Fvz￥后打开👉手机淘宝👈

唔記得貼lin

之前有人話要血壓

掂唔掂

點知

你哋之前咪好興買防水噴霧for鞋嘅
我諗緊如果用嚟噴啲中伏水溶性遮會點

話說
貼BITCOIN同手錶賺佣果個POST ADMIN已經DEL左
但淘寶POST既賺佣回覆好似仲係到
有冇BAM到條友就唔知

有曬寶貝名都唔識搜尋

中銀勁戇鳩 要當地工作證明

工商淨係要大陸電話同回鄉証就開到

個RATE又升

Thanks 巴打

你實唔可能cover曬

點貴？mon條同線我都用過好多間
係倍思真係用得過
唔係好似你咁冇買過就貼圖介紹

量心跳都話合理d,真係好奇想知一隻手錶點樣可以量血壓呢?

有無淘寶高質女裝介紹

隻手環有無LINK

睇緊手持 scan 書. scanner, 好似好方便, 放入ipad MINI 睇

26號落單落左件貨，27號發現落錯單，跟住重新落過單，點知唔記得del前一張單已經一次過合併付款左，去到今日先發現原來柒左唔記得del單。

送左去中轉站之後諗住退貨退款啦，點知佢將我2日既貨包埋左一齊，搞到我退唔到貨，同佢傾完一輪，佢肯係我收完貨之後比佢好評，之後退返一半錢比我，但係就叫我取消申請退款。

我應該申請退款，定取消左個退款佢然後收貨、好評，等佢退返錢比我？

申請全退啦

但我件貨我照收？

btw到左中轉站，中轉站收左，咁我係計收到貨?

如果集運都收左 人地肯退一半算係咁喇

明明係你自己唔記得 就唔好又諗食埋人地件貨

不過呢個post都見唔少

唔想要佢件貨其實，因為唔岩用唔著的，所以要左都無用

只係唔知係咪應該聽佢講，取消退款，收貨，好評，回一半？

佢回比你都要你用得到先得既
唔係個個都做左實名架

aszune之前好似呢度有人用過話好用
我自己就全套綠聯，micro usb lightning type c線都係佢，仲有拖板，usb hub，card reader，3.5延長線，3.5過機線，3.5轉RCA，分類包，LAN轉USB，數碼同軸線
仲有乜我自己都唔記得了

有無巴打淘過洗鞋野？

想淘江西米粉 有冇巴絲試過邊間冇伏

淘過一枝洗鞋神器

哇屌 之前仲諗住淘張仿皮梳化

你係耳仔出油所以甩出黎定點？
我自己係油耳，我用入耳式耳機唔可以用膠塞，
因為會甩出黎。
淘啲耳棉返黎換咗佢就無問題。
你可以試咗淘耳棉，先再試換耳機

來來去去果幾味, 酷我, QCY

我以前買過qcy隻qy7呀，
不過成日窒，聽一首歌都可以窒幾次。
我有換耳棉，做運動無甩過。
係要每個月換一次麻煩啲，
如果用得耐唔換入面會生瘡
依家換咗小米運動耳機，
窒少咗，不過連唔到2部機，即係廢咗一個功能。

買左K1 用左幾次 暫時都唔錯
提醒(耳機同配件係分開2個地方送)

我意思係你額外買個啲，買耳機本身有

依支最近買我覺得洗得幾好 網面鞋一落雨之後就會好污糟 洗完雖然變唔返新一樣 但起碼算乾淨 同埋白色位就係會變返白色 連埋支防水噴霧我覺得幾抵

有冇強力曱甴藥介紹？屋企多左好撚多

農行感覺容易啲開，冇咁多要求

藥房超市買威滅咪得

我用moto咪一樣有機會窒，真係唔明呢啲窒嘅原因，平貴一樣會咁

本身部手機係銀色嘅 但係因為用得太耐 邊位全部花曬
想轉做黑色就買左以上兩個
真心我覺得個黑色case係幾靚 金屬邊膠底
不過就厚左少少

其實我轉咗小米運動耳機之後已經窒少咗好多，
不過電話要放右褲袋，如果放左邊都係會窒得好勁，
你依家將電話調轉左右邊放睇下會唔會好啲。
我依家做運動先帶，唔做運動時帶番大耳牛算

我唔係耳油阿
我用緊果個係勾住內耳（我唔知叫乜）
跑到中段可能汗多左，跑又會震
就好容易甩，所以想買掛耳仔
小米我有睇過上網評價
Mobile01話成日壞又盛咁

我都剩係跑步用黎聽下歌，所以音質唔太大要求
唔好刺耳就ok
唔該哂咁多位，我試下上面巴打介紹果隻qy11先
好似幾穩陣！

一直想搵個Xbox one手制架用黎掛住
但淘寶搵親都孖插（我得1個pc用）
後尾比我搵到掛手機既座
係痴塊鐵片用磁力吸住！
岩哂我手制用
效果唔錯

不過岩岩痴完試掛
可能未痴實，磁石吸力太勁
塊鐵片甩左出黎貼唔住個制
貼耐d再試下

我都有買綠聯呢隻座 不過我真係用黎放電話

想問有無人淘過iPhone原裝電
想淘粒落黎換落部6仔到，點知間間都話自己係原裝，唔識分⋯

就算係原裝 都係拆機電 姐係二手用過

我見Unwire試過58人仔有全新，所以都想換

我要淘塊金屬貼痴住綠聯個Logo

58 原裝電

呢個？

唔係淘
親戚做生意寄外國但入唔到國
佢唔要貨彈左比我

試下先

btw 唔該曬上面既巴絲

如果都係甩就試耳棉啦，
自從用咗耳棉之後都無甩過耳機
小米個會聽聽下歌炸一下聲，
我如果開得大聲會俾佢嚇親。
我係香港小米買嘅，保養就黎完前都會去換一個。

我有部i4舊電壞壞地，
我試過問啲聲稱係原廠電嘅賣家係咪真係原廠正品電，
如果收到唔係我會退貨。
我俾咗錢之後佢都叫我申請番退錢，
話正品無貨

邊會有原裝一手電

想問下大家有冇心跳手環/手錶推介？

想買空氣梳化 有冇巴打買過有推介

上一淘個網DL apk裝極都係開唔到

係呢個！

咁我順便買埋耳綿備用
Thanks 巴打

效果如何

個qy11應該冇必要用綿喎，掛耳

Sorry
我乜都唔識，柒左

上一頁包膠左

用完券 $5一枝
我淨係買左清潔劑 冇買增白劑
效能一般啦 不過用法係幾方便既
可能配埋劑白劑黎用會更好
原本有$10券 岩岩睇冇左

你問個賣家你款耳機用邊隻，
佢通常識答。
不過樓上有ching話掛耳應該唔駛用耳棉，
你可以試咗先

我用掛耳個耳機都會sir出黎
所以都係要用耳棉

你咁勁油耳

有冇好介紹???

好！買開又想睇下有乜一次集落黎
淘寶真係好毒

舊搓泥神器未詳細用過 但搓過幾下係有啲死皮搓到出黎 一時得一時唔得 可能我未掌握到點用
換咗新個枕頭 原價好似198 佢有優惠券 賣98 一淘有些少錢返 個枕芯唔係棉黎 訓咗幾日 一訓上去冇耐就訓著 覺得幾舒服 不過果舊凝膠因為隔咗兩層就冇咩作用咁

自拍藍牙制+腳架 覺得幾好
個蠟真係不得了 呢度一set包埋部機同啲蠟阿爽生粉阿cream阿咁 用咗一次覺得幾好 脫得幾乾淨

漂眉膏 應該平過香港買 用咗一次 work
個洗鞋神器真係幾好用 我用佢黎洗咗對千年舊跑難 包住腳眼啲棉既位洗得超乾淨 不過要加水洗同埋要沖水 想試下用佢黎洗roshe one白鞋
至於個防水噴霧未用 諗住洗乾淨啲鞋就用

我話聽出耳油，你信唔信

已放棄 199 果種, 唔係全邊scan ,

下面果個先係無邊, 貴好多.
要買就買無邊SCAN, 太貴唔買啦.

呢個有無伏

你屋企咁多位

閑魚 700 人仔 買左部 聯想 zuk 2

我就係見佢可以摺起身 要用嘅時候放廳應該ok

呢部玩下應該唔錯，刷下rom

淘寶post大把有錢人，有人買放係私家花園既秋千

Ipad 2017套同鋼化膜有無推薦？

請問有冇巴打淘過？有冇伏？

套我用緊呢間，不過我係air，玻璃貼用藍魔就ok

同求

有無人似我咁試伏

thx
Btw想搵個平d

呢隻呀 用緊

有D想買黎得閒check下,唔知有無伏
同埋香港呢類產品要幾錢?

買左好多零食，暫時試左兩種
雞蛋干， 同老水蛋一樣味，幾好味
香豆卷，好似腐皮卷咁都ok

有無link
想試

我之前部z4平板都用呢隻
一用用左年幾
轉左iPad都唔捨得呢隻牛仔布套

請問有冇香港用既拖板（for大陸電器）推介？類似下圖，但係係香港三腳插頭轉大陸插頭

我都係睇完佢條片淘左 等緊佢落黎
希望唔好爆炸

唔易 我頭先徒手蚊唔到

呢個套係完全唔怕跌，你自己考慮清楚

想問大家有冇平靚正既24吋moon 推薦

咁我放棄

我買混合組合

有無邊條Android叉電線好用

有無淘過啲stance襪

綠聯

回樓上巴打
買過396平面紋個款
依間鋪有直送香港到屋企70蚊

【我剁手都要买的宝贝（驰尚哑铃凳多功能健身椅折叠卧推凳小飞鸟仰卧起坐板健身器材家用），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥W0F30YuKmDK￥后打开👉手机淘宝👈

馳尚運動旗艦店

品勝 又正又正。

求Link，我搵唔到58

第一個就係啦喎

有無隔音棉推薦？只要隔狗吠聲

3m

呢隻係唔係正版?想幫屋企人買定幾粒後備電

Midea/美的 BL25B36榨汁机家用多功能豆浆迷你果蔬全自动果汁机

之前買落
拎埋劵九十幾蚊開心使用中

香港求其買啦，我自己首選va panel

買Panasonic好過啦

呢種？

我有買
但你唔好預佢摺完真係好細

依幾日咁熱
有冇巴打買過細細部既冷氣機仔？
即係好似一部風扇咁 會噴啲類似冷氣既野出黎
插電制擺係枱就用得
之前好似有巴打提過

我搞錯左，以為你要耳棉

我有呢個冷霧座地式風扇，其實冇乜用，仲會搞到好潮濕

因為香港要買野又要行又要去搵
淘寶打幾隻字就得仲可以格價睇評語（參考）
所以除左電器同衫褲（伏太多次）或者某d大牌子野會係香港買
其他都慣左淘寶

最慘係有時經過見到樣野有興趣，
第一時間係行出門口上淘寶睇下有無同幾錢

有無巴打買過枱？

即係完全唔覺凍左？
冇記錯有啲係細細部擺係枱
咁果啲咪仲廢..

有無人有食物抽真空機介紹，一百人仔咁上下

電腦枱

屋企電腦枱唔夠大，有冇D可以自訂Size嘅大張Mouse Pad?

想問下天堂傘好冇用? 把遮咁岩壞左

想問下有無推介?
俾屋企人用想穩陣D唔會爆就得

有無mon推介

有冇人淘過 李寧籃球鞋

3m
我在淘寶全球發現了正品3m耳塞防噪音专业静音带线1110睡眠学习工作降噪隔音耳塞工业,一起來看!

呢款便便地，幾好用

呢啲文具淘寶會平過香港？

有細嘅mouse pad買

呢啲風扇仔只可以用冇保護板嘅電池
如果你唔想爆，重點係買個充電器，而唔係粒電池，電池要安全就要買有保護板，但好似要剪彈弓先裝到

其實普通 因為天堂傘為左做到唔重 個骨唔係純不鏽鋼 如果有打風可能唔夠穩 如果有考慮既買日本貨好好多 真材實料 不過最怕唔見啫

買迪卡儂好過啦…

迪卡儂 8 月2號就有分店係HK
可以去試岩再TAOBAO

文具鋪一支都16蚊 淘寶一支5.8

共田風扇已經有基本過充過放保護
保護板......睇你想唔想畀多少少有過流/短路同過熱保護
靚電既話以上三者已經有洩氣閥保護...出事嗰陣漏氣防爆, 之後粒電報廢

我自己任何device包括電筒都唔會用有保護板既18650
咁當然我係用靚電靚叉機
上圖既樂星B仔係個平靚正又易買既容量型選擇

thanks 順便問問有無靚叉機推介

呢個明白
但又想整張大D嘅岩我張電腦枱size

香港五金鋪 3-5蚊一對

多謝分享
重點係之前用過覺得好用 但屋企同公司附近文具鋪唔知點解都冇得賣 又懶得為支筆四圍走 原來淘寶有 仲平過香港 正

我用緊米勒同xtar，都係人地介紹比我

呢隻值得推介

好濃魷魚味

link

新手一問，揀完順豐速運，畀完錢係咪等佢send訊息話到左就去個站到攞

早幾個post 見過有巴打話買肺葉凳
有無包膠？
或者有無咩肺葉凳推介吓

如果你填地址係填順豐個自取點
就係等msg

買之前早好同個賣家講你要用順豐自取，
運費到付又好，賣家比又好，都講一講先，
相當年試過入順豐地址但個賣家用其他快遞寄…

俾錢之後就會發貨，有運單編號，你心急既可以去wechat問SF個機械人
又或者響Taobao app個待收貨睇下去到邊…

有時件貨到左個站，但職員未得閒更新…你都可以去拎

同埋唔知呢d問題算唔算集運問題，如果係就要過去"集運post"個邊問啦

好似係

急問！有冇巴絲知道點樣取消退款？？
諗住買多啲平啲，所以就申請退款，點知原來冇得平
想知點做

唔該 岩岩開始用一淘 有d問題
請問落單果時點解明明揀左官方順豐集運
但係佢都係無效 唔計我集運
顯示直接運去個收貨地址

唔該哂

用一淘禁完返利 去返淘寶下單試下

唔知香港比Tmall旗艦店貴幾多

佢不嬲有香港網店，見過啲里口係比比大陸貴少少，不過唔知佢香港實體店會貴幾多了

有無巴打買過肺葉凳?

想買呢款有無咩建議

咁岩我就係買左呢間
幾好，就係頭枕調角度個位太鬆

【山东特产鲜美鱿鱼味天妇罗即食海鲜休闲零食碳烤小吃鱿鱼丝包邮】，复制这条信息￥JQju010RI3z￥后打开👉手机淘宝👈

[url]
[/url]

咁等我都入手試下先

好大張…有錢買無地放

有無人買過啲手持吸塵機

上次買咗張垃圾 坐普通膠凳仲舒服過佢
今次希望唔中伏

柯輪巴打

事先講明，頭枕個位真係太鬆，我呢張而家已經定唔到位
不過其他冇咩問題

有冇人試過用綠聯既USB-C 配件 係出到HDMI同叉到電
唔想買完用唔到

線就有

手滑

見上面有巴打淘辣雞。

如果係公司野強烈建議起碼都買白菜白光
再自己買支真白光頭。
無得輸

依家咁熱, 有冇人買過好用既風扇仔?

黎黎去去都係共田

共田芭蕉扇 又平又好用, 風力最大係佢. 香港買平過淘寶,

涼膚機

想問有冇背囊好介紹，係for出街用，揀極都冇心水

1問 背囊for裝衫褲鞋襪，但又唔易污糟又輕身？
2問 想買原張膠/籐扶手椅(好似酒店房個d 椅咁) ，唔洗自己裝，我揾黎揾去都係老人搖搖椅

【我剁手都要买的宝贝（沃曼威斯韩版学生书包男电脑包潮流大容量背包男休闲双肩包旅游包），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥xuv201df14F￥后打开👉手机淘宝👈

呢個都係之前爬文見有巴打買 質地幾好 返工用緊

依家禁分享變左咁既 我放圖

之前有包過膠 建議大碼 因為中/大都買過 我覺得大好d

有冇巴打買過足球龍門
英國讀書無龍門用不如唔好踢
想買返兩個龍門帶返英國俾每隊5個18歲嘅人踢
有冇好介紹？

最緊要係唔好太細同埋容易攞返英國

amazon la

早知有得試就遲少少淘
岩岩先買左對行山鞋
不過對迪卡儂都有信心嘅
之前買左個背囊，開心使用中

我幾乎全部運動用品都係迪卡儂，平靚正

幾型
就咁copy好似會開到apps去睇件貨

包膠下先
跟隊買左隻zs5 原廠線
叫正正常常 係人聲有啲散

個酸辣粉仲未試 買左6包
估唔到佢6盒咁上嚟

個鴨頸就幾好味

我只係淘來焊少少野 如果係公司野就唔同講法

我淘過windows 8.1 直接俾key
仲要係個@microsoft嘅domain send俾我
不過gmail睇到佢send though
用到而家升埋win10 都仲用到條key

聽晚收工拎 有人想知再講

過兩日去HK分店睇岩就TAOBAO

有冇人試過淘鞋底
姐係可以自己剪貼嗰隻

個酸辣粉係咪似係街邊一兜兜個隻咁??
好想試 但又怕伏
有冇食過螺絲粉? 似唔似酸辣粉味架?

鞋踭？
買左幾次，係抵但幾樣衰

啱啱淘左printing service $60 2700頁

zs5 天華線必備. 比多少少可買 6N 單晶銅.

呢隻？

成個底
拎出去整太貴

有冇link

有買過
但太難痴所以買完扔左係度冇用過

係啲膠水痴唔到定其他問題

超級好食

有冇人買完嘢寄到嚟爛咗？
我買咗個狗用嘅飲水兜，寄到嚟爛咗，同賣家講，佢要我寄俾佢，然後寄返個新嘅，但淨係寄到東莞
運費仲貴過件嘢

想換過新既就寄返去比佢
唔想既,問佢可唔可以直接退錢
唔得就試下搵淘寶介入

呢道有冇人去過天貓超市
冇乜人討論但好似又平過香港

睇巴打包膠weloop now 2手帶又話出到繁體既
買到返黎用都出唔到
繁簡一樣就會出
繁簡唔同就冇左隻字

我個隻hey3s係出繁體wor

依家好似買左隻垃圾咁

你未更新字庫

點更
一收到connect apps見到有update 就up 左

期待酸辣粉包膠
之前試過好哥們 覺得啲粉唔夠粗 想搵過另一款

個人→幫助與反饋→繁體字庫升級

佢話要收咗貨先退款
我嬲到差評咗佢

google 過
係咪要ver 5.3.37先有？
我依家只係5.3.32
定係因為我用緊英文apps 所以冇得上37
要中文apps 先有？

大陸野梗係要用返中文app啦

我用過中文架
申請acc 個陣入電話send code 冇反應
又有QQ個啲ac

用wechat login啦，冇就求撚其整番過

買唔買好

搞左一陣
終於搞到
唔該巴打

好好食 嗚呀

我都有一克諗過down 英文app,但最後大陸野一定唔update

焦糖味真係好正

留意吓幾時過期
我之前買過幾筒中伏, 評論入面亦都有唔少人提過呢樣
雖然保質期係180定唔知360日
但係佢畀你嗰啲係爭個幾月就過期既舊貨

特價果時好多都放咗好耐...冧冧地

聽朝睇下先
食落都仲脆口 希望無伏
不過應該都好快食晒

我記得有講過不過揾唔到
想用黎實明支付寶
開大陸戶口 中銀定農行方便？
電話卡要實名？點整？
求指教

我想問集分寶點先用到？我支付寶見到有分..但俾錢個到冇咁揀黎用..係app用唔到定點

好耐無包過膠 咁啱今日得手

呢個係電線收納盒 主要將d火牛 拖板放入去 側邊有d孔 可以出返充電線等等 買一送一 買大送細

iqos保護套 送一款貼紙 有十款可以揀 我揀左海賊王

鍵盤手托同清鍵盤軟膠

枱底腳踏 終於可以唔洗放隻腳上subwoofer

懶人火鍋 一個幫人買既

瑜珈墊 for 屋企放天台做運動

螢幕支架for兩個27寸 細果盒係比無vesa既螢幕用 因為dell仲未送個mon黎 暫時唔會裝住

請問我發現我啲分自己扣左，我又冇用過，可以點搞？

求腳踏link

有冇電線收納盒link

del 錯圖

係唔係買野自動扣左你唔知咋?

搭單想問一問
集分寶有冇得default唔用 儲住係到先
每次返左幾蚊佢即刻同我用左佢
明明想儲多少少先用

可以,有人講過,但唔記得邊到SET,要搵下先

一淘落單，去到支付寶就跳返出去，用電腦開返俾錢

做乜突然多左咁多平1毫幾仙既券

我自己就直接DL支付寶app入面有付款設定，untick返優先用集分寶就ok

腳踏，依家平過我買果陣5蚊
【我剁手都要买的宝贝（办公室脚踏凳电脑椅垫脚凳儿童学习书桌搭放搁脚板电子钢琴踩脚凳），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥23cP01kBch0￥后打开👉手机淘宝👈

收納盒 送一細
【我剁手都要买的宝贝（ORICO 大号电源插座电线收纳盒电源线排插线板整理盒集线器收纳盒），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥WvnX01kBF9d￥后打开👉手机淘宝👈

剛剛去咗旺角迪卡濃
都OK好行
又有得睇下實物同試身
官網有晒香港店價錢

因為天貓買要收運費
所以好多貨價錢差距唔遠
如果買一兩件建議響返香港買
但係要買好多樣或者雙11/12有coupon就上返天貓買

依家淘寶分享條link 咁on 9

介唔介意cap圖邊到有得set..搵唔到

有冇人最近開過户口

想用淘寶買杉(男裝)
想問下有冇淘寶店推介

有得用回鄕証實

乜杉有分男女裝咩

中銀除左大陸no. 回鄉証
仲有咩需要

乜冇分男女裝咩

不過岩岩都講得唔清楚 係想買外套個類

用大陸果個支付寶APP
右下角「我的」
之後右上角「設置」>支付設定
最底下,「優先使用集分寶」取消佢

痴撚線 到底有咩意思

我都唔知依家點解會咁

係,佢而家分享無哂link,要你copy段野入apps load出黎

你地有無iphone充電線推薦
想搵隻耐用d

屋企d網線 iphone線都係用綠聯 條iphone線日日粗用半年都未壞

就嚟變日經

6聯

杉

上個post有巴打share咗機械鍵盤
但係小弟比較想要87鍵
有冇巴打有好介紹

check左 佣金link黎 請block佣金狗中出即飛

要rgb?

無MFI垃撚圾

agger 無mfi真係送都唔撚用

一淘app 同 淘寶app 有甚麼分別？

唔該哂丫

佢無出杉比你已經好好

原來打錯左字 自膠

而家支付寶可以用回鄉證認證
認完自己去淘寶聯盟再認證,之後自己開條佣金LINK比自己
應該可以慳到好多錢
(點搞就唔教,自己摸索,廢事又比位人入)

想問下有無usb c to usbc嘅線推介下
主要係for外置硬碟比macbook pro用

過左大陸關即買張卡，我上個月中銀有卡有住址就ok(福田、羅湖一出就有）
Now 中銀要去公安局開張回鄉証證明
建行聽建行fd唔受香港人開
如果巴絲打做緊野要交稅，要比税務編號先得 （上個月問工行一定要）

中銀要大陸no.同地址就ok？
複雜左咁多

見之前有巴絲淘多肉我都心郁郁都想淘下
想問下大家淘個陣係連泥+樽咁淘
定係剩係淘根
擔心緊會唔會未送到就死左

逼你開app

大把都有mfi啦

有冇巴打淘過啲檯燈？
睇中咗
【√ CEP light your model 模型制作素组涂装摄影三合一专业台灯】，复制这条信息￥NV2501pyJ9p￥后打开👉手机淘宝👈
但電壓嗰啲會唔會有問題

我裝左淘粉吧app,電話係咁話隻app會危害系統,頂唔順刪左
我用one plus都話佢有危險,怕左佢

淘粉吧app上一個版本冇事，係新版出事，可以搵返舊版

有無巴絲買過呢款遮?

同埋有無人可以幫我睇下有無劵?

淘左呢個枱燈
不過好撚大

五十步笑百步

想問呢，曱甴藥買邊隻好？

要同唔要都ok

你有交稅要比香港務編號

有

講番隻hey3s ,由21號晚11:45到依家都仲有37%，其間開過兩次5分鐘內既gps玩下，同埋兩次室內跑... 如果唔開gps應該會更加耐用 不過應該做唔到佢講既30天啦 我頭一星期都會帶住訓，到最近依幾日就無帶，始終唔慣，我通常都係番工同放工個一個鐘先連住，因為我都係藍牙聽歌，夜晚都會連一連同步，仲之唔開gps應該真係有30日，其他暫時無投訴

有無人會買洗衣液/廁所水/地板水果啲？見到好似好平，但運落黎都唔平

呢啲你要推架車仔上去自取先抵
寄落黎會好甘

呢個袋好似唔差 但係用呢個價買淘寶野會唔會不智

利申 岩岩學識淘就已經課左500$ 無底洞

睇落唔差 幾靚仔 岩用無話幾貴
係香港買唔等於高質 高質都唔係呢個價錢 課啦唔好諗
今個月已經用左700

相睇幾靚仔

望落幾正
想問下覺得gps 個距離準唔準？
同埋啲data 可唔可以sync 去其他跑步app e.g. Nike or endomondo

之前買過，真心唔錯

呢款袋又好似幾好 選擇困難

btw 香港邊度有呢D皮袋買

岩岩試左開條佣金link比自己 再食一淘 同淘粉吧
買一樣野都搞到好煩複咁

支付寶唔洗大陸銀行都認証到？

Gps 如果無太多高樓大廈都準既， 佢話可以連去其他app

有冇男仔用帆布袋推介

搞咁多野自推自買等比阿里媽媽ban勁你地班友啦😘

有冇link？

呢隻? 可以比圖佢印

有冇試過用淘寶買鏡

有好多種,邊隻先
化妝用,出街輕便形,座地既,痴牆既?

【我剁手都要买的宝贝（简约藤麻球温馨韩式可调光遥控台灯创意卧室床头灯儿童房装饰台灯），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥FAET01FutaP￥后打开👉手机淘宝👈

【我剁手都要买的宝贝（无痕连体塑身衣收腹束腰燃脂内衣女夏季超薄款美体产后瘦身减肚子），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥occM01vbca0￥后打开👉手机淘宝👈

上次見馬莎$99包腹 $149包到胃腩 差啲買咗
呢度49蚊人仔兩件shape埋胸

買左 ？

會唔會用幾用又認證唔到

呢隻掛門嘅

未
睇睇男朋友比唔比我買
另求無鋼線bra推介

二手iphone 6 唔過千後備機一流

有冇link

熱撚死.....

淘寶D耳環幾靚, 不過果D所謂925針就算把啦, 有D戴一陣少少痕

打IPHONE 6 再揀2手,大把,799起

成班佣金狗偷偷post link 笑死

有冇啲唔痕？
定係睇體質？

$799 最多人買果間 主板應該換過，但大致試冇咩問題

積木機, 都抵玩, IOS 幾 JB 咗嗎?
大陸新舊度叫成色 .
成色如何?

真機定山寨啊

最新 10.3.3，自己抹下都有9成新

有冇係香港睇到既電視盒推介,
主要用黎睇足球直播....

有冇人買個吊扇？
想揾個有3腳頭
想買呢個但有唔少差評…

有冇人試過喺淘寶買iPhone 6腳架？

【SOMITA666三脚架单反微单相机支架摄影架便携三角架手机直播支架】，复制这条信息￥IKLJ01yHxY0￥后打开👉手机淘宝👈

買過呢個手機相機兩用
幾硬淨不過對女仔嚟講有啲重

做孝子機一流

我之前見有巴打買過 Wi-Fi 放大器，想問下係咪一定要連埋佢嗰個 router 買先用到？定係駁自己 router 都用得？THX

其實平平地買個tenda a9咪得

呢個網卡黎

唔知點講好，即係將樓下街嘅 Wi-Fi 用呢嚿嘢收入屋，再喺電話用

直接問客服啦 我見佢寫插網線入電腦 可以再放wifi

係咪啊，拎去先達賣都唔止

之前買過洋垃圾 SHARP SH303SH . 128人仔.
比老豆用到咗一年,係家重用緊. 有時睇吓youtube . 重用到

求router
本身用tplink 壞壞地
有冇咩router平靚正
用緊100mb

正wo後備機

今個星期買左

歌华有线电视线东方有线闭路同轴机顶盒卫星射频连接线信号线

颜色分类：高端弯插+弯英

5M都係28蚊

頭可以2邊都做彎插唔洗俾個鞋櫃隊爆條線 無撚敵

巴打我好似之前問過你但唔記得左 係咪可以收到香港4g架？同埋我見有d舖話可以幫你root機 root好定唔root好

除蟎用小狗定韓夫人好d
請問下依加有冇卷

想買個23寸左右嘅mon放喺hall用
有冇好介紹 唔該曬

男用 買唔買好

香港買tenda都夠用

香港買個dell aoc philips嘅ips mon就得，唔洗淘

我想問點解有時用唔到啲優惠卷既？

我有部可以答你
1. 收到香港4G (LTE B3)
2. 有得root無妨, 始於唔係新機D電量可能有耗損, root咗可以裝慳電app

係咪有限左某D優惠貨唔比用?

想買個14寸網番工用 有無咩推介

有 4G, 香港可以用.
我買左兩部, 一部VER 舊D.有免費ROOT
另一部要比錢好似15人仔 淘個 ROOT APP.
唔好買, 電唔夠用. 有 NFC, 八達通APP都用到. 本身用緊IPHONE 都有D用.
android 個VER 得 4.1 定4.2. 唔係好掂. OS 唔係好順.
但係值 126人仔, 有巴打買咗 302SH. 重好, 當時好似3,4百蚊.
OK家買二手 Sony Xperia Z3 好過. 好似 4,5百蚊 . 可更新港版 Android 7.0

有無人買過書枱？

講番部 303SH, 樣係正, 小米MIX 迷你版.
之前淘咗張日本DOCOMO 百度SIM卡 35人仔. 8天 1.5GB 4G, 3G 無限.
諗住用 303SH HOTSPOT 射WIFI 出來.
賣家話唔得. 上網睇咗HKEPC 有教學可以做到.
最後都係無試到 , 用番IPHONE 算....
想用盡部機都唔得 香港試咗可以成功分 HOTSPOT 出來
個 HOTSPOT 係隠藏咗, 要係PLAY STORE 下個APP 先SHOW 到出來.
之前研究咗一排, ROOT 咗隱藏個虛擬BAR, 個屏幕大D.
VER唔夠可玩PKMON GO. 又裝框架,去玩到.

有人有興趣嘅話再打

海底撈即食火鍋 未得閒試

掛牆勾，有9個，暫時幾好痴力

依個喇叭仔之前有巴打推介，平平地，真係幾好聲，但始終細細舊，個bass困住，聽落好實，開到最大聲都只係有少少拆，幾驚喜

Switch個case送埋mon貼，抵屌

唔該咁多位巴打解答 事關我完全未用過Android機 有d睇到1999 我慢慢了解下先，如果你地唔介意可以留低tg等我問下野嗎？ 廢事我喺到阻鳩住哂

唔使架 尋日申請左 你俾公司名佢就得😂

你個隻同款有$39.00蚊

韩夫人杀菌机除螨仪家用床铺床上吸尘器除螨虫紫外线小型迷你除尘【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】99.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥dBOF0cdnlXq￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

佣金link去佣金教學(必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

唔好幫人搵卷益人啦 比眼紅狗圍咬

呢班淘寶撚既秘密玩法係搵人祭旗扮清泉 再開分身貼佣金link 貼佣金口令 已經係潛規則玩法 所以個個都黎晒淘寶谷😚

我無所謂 反正大家知咩事咪得 我又唔會盲share
我敢肯定佢地個個月比我多4-5倍傭金

唔緊要啦😂又block 唔哂 我幫到人時一樣有人幫到我咪得

算啦 積下口德唔再爆佢地d野 佢地做埋d野唔比人話得 愈比人話就愈唔忿氣 成日介紹垃圾入谷都冇人理佢地

一次過問

無踭拖鞋應該search 咩
想落雨著 一著落去就係果隻
要透埋氣果d

另外牆身嚇左pop(?) 凹凹凸凸果d 牆身
有冇咩強力粘性掛鈎推介

最後 想屌冷飯王老母

唔該哂

唔駛排隊？ 自貼證明你有J先啦 睇你個款就算有都係得10cm短撚 算鳩數吧啦

伏味濃郁

我都覺
香港收機，iPhone 6 16gb 細機 正常功能都收返成千銀
不過呢個世界有卡貼機

買wavlink 一機兩用先¥1xx ac1200

呢個價預左係積木機 有鎖果d

粗用，捉上大陸用，當玩具 利 iPhone4年代買過

我用緊s912嗰啲外貿盒，有3g ram 32g rom

Notification 同message正常？
界面有冇繁/英揀

想知耳機

多頭usb係咪2腳？

界面得殘體， notification and message 可以show 中英，繁，係emoji唔得

有無得睇天氣果d

岩岩無聊睇youtube見人開箱包膠小米個隻枕頭,有無人試過同款/其他款可以推介

乳膠?

呢隻好過

ikea

有呀，一連手機就有

求Z3 二手Link

賣完喇

有無巴絲買過旅行背囊? 最好可以係側／正面打開
OSPREY個Ｄ大貴

類似呢類

睇最多開箱係lingyi 黑寡婦

有冇巴打隻now2手環開始唔識show通知 例如whatsapp嗰d 我用左3個星期左右都冇事 係琴日開始冇左通知 已經試過reset等等

我都睇岩左狼珠
用緊佢mouse 唔錯
諗住買keyboard

去迪卡儂睇下啦

圖？

8點減30 再用20蚊卷 148入手 充電式車用吸塵機 都幾抵買

我覺得淘仔呢個價d 鍵盤都係差唔多 分別都係玩d燈

黑寡婦我用緊
黑色混光青軸104鍵
啱啱好係一年前買既
整體上都唔錯
唯一不滿係佢default鎖咗win key
偏偏我係經常會用win key
搞到每次開機/reboot都要fn+win解lock
問過客服話冇得改
唔知一年後既而家有冇改到

買過 質地幾好 不過斷碼 超抵

係
而家屋企個個承托力唔太掂
想試下乳膠

我之前買左個 包過膠 仲有隻洗面奶送 泰國製造 依家平左10幾蚊
【我剁手都要买的宝贝（Royal Latex泰国乳胶枕头皇家正品天然橡胶保护颈椎按摩记忆枕芯），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥C0t50c6RwdC￥后打开👉手机淘宝👈

岩岩落單買左呢個 有券減10蚊 一淘再返$8.44

thanks
好唔好訓?

個磅好唔好用

想問下支付寶
1.依家仲有冇辦法係大陸支付寶充值？
2.香港支付寶可否轉帳至大陸支付寶？

一淘係顯示左返利數量就得?
我淨係得淘粉吧嘅

可唔可以幫下眼 個袋會唔會好老積

唔錯 我記得之前都有巴打跟過單 你都可以睇下其他再比較下 不過唔好揀買一送一果d 支那製造的

係好老土 好似大陸個D未出過城既阿伯會用

屌 巴打你仲未買到袋？ 買返上次你post個個啦 好靚
慳個百幾蚊買個柒袋做乜

老一輩先會用呢種

佢好似考慮咗好耐

睇落麻麻地

點樣淘野抵D? 一淘係咩黎?

睇標題

其實 一淘同淘粉吧 雙返 會唔會封號

我都有興趣

之前見人貼洗眼鏡機，細細部
但而家又搵唔到
有冇人推介?

冇，個聲稱外國牌子其實都係好樣衰

我自己買左呢款間舖仲有其他款

係

我上次POST邊個唔記得左
係咪呢個

btw, 淘左3盒即食火鍋 計左我體積重 1.9kg

追左故 係呢個

你第一次post果個好睇好多

但係要成300蚊HKD

我仲額外睇中左個便袋 30蚊HKD
係咪都柒味濃

呢隻係咪香港有得賣
行街日日都見到

已經死post 個個都入谷傾😂

邊度有group
可唔可以加入

係呀,好多都係佣金LINK黎嫁
如果唔係點會咁多人開
果D GROUP係比CD ROM入既
要入GROUP自己出面開POST問
唔好係到喇,討論區唔適合你地

有d人柒左係到搞搞震 明眼人一睇就知 有追開post都知做特價果陣推得幾快

咪尻理佢啦
佢中意點就點啦
唔好阻我地真正玩討論區既人

有無巴打淘過呢啲？
無嘅我去做勇士

通常買完野有好野包膠下就好多人討論架啦

蘋果好似介紹過,要洗好耐
FOR人旅行用多

想知效果

好似話power 太低
用usb 連電
如果洗一大堆衫
無咩實際用途

入過2個 之後睇到實在太on9
頂唔順del左
想比人揾笨就入啦on9仔

你咪算好彩，我都係淘三盒，佢計我2.12kg呀屌
都唔知點解咁q重

等有pm功能先 廢事有老鼠屎入米缸😂

你知呢度有幾多cd-rom 平時唔出聲 一出聲就好兇話自己惡晒😏

巴打買左邊款？我見佢分97%/標準，又有大釘/平面/美容枕等等。用後感如何？

咁好似太雞肋旅行洗幾件衫都廢事專登買/帶啦

電筒有冇牌子好介紹？
型號我入店慢慢睇，因為未定好筆直

想問下有冇巴打淘過app,好平
有冇伏

乳鳩枕好平炸嘛 呢度成日有人推死幾間野 好多淘寶賣家👎

呢度成日有會員同淘寶個邊d商家有關係 小心d😏

我買97%高低按摩果款 乳膠含量係同支撐 彈性 韌性 舒適度成正比

好野分享
有玩開switch ge朋友都知道如果想拎出去駁電視玩
要帶埋dock係好麻煩
淘寶之前出左c-force,已經出左三代
但係價錢偏貴,想要link打c-force已經有

黎緊會出一隻平價板
估計同一IC,唔同廠出
已經比左錢做白老鼠

想知個枕頭係咪好似評論d圖有d地方有爛左咁

本來就係諗住買去旅行個陣用
俾你哋講一講諗下又好似多舊魚咁

我果個無事 訓左幾個月了

呢個我都想買 拎去fd屋企玩唔錯

張枱唔記得有冇貼過 次次用都好想share

香港有

仲有兩三款唔同，我自己買左呢款啫
而且年初買，貴好多，要198

(無意冒犯)真係好殘廢

好正

廿幾蚊件雨褸，算平

買左啲絲絨布包車籠，幾好痴力

洗眼鏡都有用。
洗膠盒， 物品唔錯。
等你評測

有冇link?

我係買呢間
或者search 鋁合金折疊床上桌 慢慢揀

我玩crowd funding間外國公司唔出貨，仲develop緊， 大陸已經山寨左一堆

是咪得我有問題

傻仔 買運動手環點會買大陸野 食淘寶地溝油食矇你

冇淘一排 之前成日追po

波兒仲係咪度

死了

個風扇我都買左，細風左d，最後都係用返暴風版共田扇

睇人啫

想買學生證, 知唔知邊間好?

學生証 ？

笑左

btw，去返你間學校既校務處問有冇淘寶link可以補返

前面貼左喇 你搵下

有冇洗眼鏡機推介

想問下淘寶聯盟, gen左條link出黎係要即買先有佣拎返定係可以用左條link加入左購物車再一次買都有佣收?

search過見到有人淘過台灣電話卡
希望你再po多次
之前個post死咗圖

去旅行遇到條廢老話淘寶整張學生證 r學生優惠

吸塵機有冇好介紹?
卧式就OK 小狗好似OK貴... 3字頭起跳
韓夫人有隻169定唔知179有冇巴打用過O唔OK?

想揾個細容量水樽 跑步拎去

有得賣, 大陸旅行入場票, 學生平好多.
記得巴打去雲南, 民宿,宿友教佢去買學生證.

有冇無線手制推介? 電腦用

有冇巴打買過藍牙運動耳機 有冇推介

之前買左飛智 for ipad打王者榮耀用，電腦都用到

有無人知 我都係諗住自己比自己用

比錢時先gen

same 我都想知 自己用

唔係好明, 即係比錢個先有佣收?
我已經試左係淘寶聯盟到gen左條link出黎之後再用條link係一淘到即買比埋錢都見唔到有佣收? 定係要等到確認左先有得睇有佣收?

對唔住 問埋呢次
呢個袋買唔買好 睇落應該夠young 價錢又OK

多謝包膠！

入谷傾啦 睇下標題 呢d問題呢度冇人會答

應該同一淘一樣確認左先計,我未試過

好過上面個個，但都係一般

第一次果個想買

其實係想要皮定係想要大約咁大嘅袋先

成個牌係度我第一眼就已

「成交记录0 累计评价0」
你驚唔驚

買啦巴打 我錢唔多先要考慮咁撚柒耐

大約咁大 望落冇咁「論仲」

唔知點解TAOBAO賣既通常都係ThreeBox
唔知咩牌子黎

一淘要實名先收到返利？

唔洗

實名就即返現比你.
無就得 16日後

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 升级新款 闹钟创意静音现代夜光电子时钟时尚木头钟表座LED木头钟 ￥SwpHGU5bP3￥🌟淘口令🌟

用一淘 一拍就取消
有無人知點解

一拍就取消就要問賣家，佢地系統set左野先會咁

問左 97.83% 好評率唔夠
痴線

Thanks巴打 我遲啲confirm左睇下有無先
問多句 自己ac gen比自己同一個Ac都有架嘛？

仲有係卷
可唔可以share
其實卷係點搵架

屌你老母
買左2個懶人火鍋
其中一個入面個油包爛左
漏哂出黎 我成個袋都有
嬲撚到即刻屌7個賣家

咩牌子

2x咁平

滅強藥有冇邊隻好用

晚晚一開廚房燈都見5、6隻

大家有係taobao買咩switch 配件，想搵個盒可以裝埋手制同埋tv dock ,火牛，有無好介紹

要平哩隻

貴野哩隻

貴野似乎香港買仲好

比你睇款姐
香港平未香港買

THXS FOR REPLY

家下先知好多野要問先有得賣, 仲要唔可以係旺旺問, 佢地講會有監控

有無巴係買開printer代用墨有無包膠？

例如？

大家自己小心

我d強國親戚介紹用拜耳 我自己冇用過唔知

見到個包裝個男人都唔想試

咁你點問

通常有埋V7既你就可以問下有咩賣, 好多其怪野

香港藥房有得買一隻食左就冚家剷嗰啲藥餌，點解仲要淘

反正都係淘成堆野運落黎 冇咩所謂啦

想搵呢類鞋，有無店介紹

笑死 個男人

有冇名啊

學生證?

威滅，再唔係叫啲職員介紹你其他牌子，我之前去藥房買啲職員都有介紹過其他牌子

百佳惠康都有威滅買

巴打想問問大約咩價位
唔想俾藥房佬昆完都唔知

係咩? 最近整左支付寶實名
但係仲係見到要16日後先返利
不過唔急既

好耐之前實名左
但我都係要等16日

想問下小米個對講機香港用唔用到?

買左呢個keyboard 手枕，26 蚊人仔仲有得印icon
幾抵屌
不過早知買粉紅色襯埋小圓個logo

有無LINK?

用到 香港用409

Thanks 巴打,
即係買返黎就咁用就得, 唔洗申請咩牌照個D?

邊到仲有百度網盤ac 係淘寶search得返官方個啲

呢間

不過唔好買咁短，我買左30cm 覺得太短唔夠位放

409MHz 有20條頻道 公眾既 唔洗申請

咁如果去外國又得唔得? 例如日本? 諗住自駕個陣用既

我搵到貝X同鴻X 是咪呢兩間? 用到指紋? 有無appleID鎖? 心郁郁

呢個真係要google下 平時行山玩對講機係香港合法就409

巴打加密share下啦 係咪買左個大陸妹返黎

有冇巴打淘過ios app,有冇伏？？

上百佳網站睇，好似四五十咁上下

其實淘部二手iphone6黎用抵唔抵玩
利申:用緊oneplusone😢

巴打去馬, 銀碼細, 前幾頁有人買咗評測都OK, 可以一戰

咩APP?
之前買過 VSCO , 開羅遊戲.

依款都ok
我嗰度同曱甴戰鬥左十幾年，之前晚晚入廚房都十幾廿隻，打都打唔曬
用完幾日無啦啦揾到埋細曱甴屍，之後就無咩見過

反而想買好飲既抹茶粉,有無推介

有冇咩男長銀包同火機好介紹？

搵 正版官換 都ok

shadowrocket,potatso果類vpn既app
我想知買左係佢會比個apple id我去app store下載？

七匹狼個價你ok?

日本買？

Amazon有冇

買左呢個,仲未壞

我都用緊,真皮假皮都買左.真皮吸曬隻手D汗同油黑曬,
假皮仲左幾年同新一樣

小狗個個吸塵機仲有冇卷

有間男裝幾正
我自己係哥到買過好幾次
又平又好質地
[url]【EXIT ONLINE】，复制这条信息￥IiAr0cHJgQB￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

唔識貼link 直接搜店名

諗住長用

各位大佬 有無相機防潮箱介紹

長用買部無鎖6s 啦
無卡貼，接收會更好，更新ios都唔使就住
性能好過6多多聲，蘋果1gb 同2gb 係兩個世界嚟
第日賣出街都方便好多，值錢好多

有無link?

惠通

淘寶搵二手 6s 不過有心理準備要¥2000+

自己用緊惠通防潮箱，用咗兩個月一切良好

115 有， 350 rmb 1年

有冇人淘過夏威夷果仁
見佢d價錢浮動好似幾大下，大舖又時不時有減價，評價成日見人話活動時好平大量入貨 細舖有d平好多但係怕劣
我唔知應該幾時出手
同埋佢連殻既，計埋d殻唔知實際有幾多粒

睇過七匹狼 太大陸味 呢隻面感覺麻麻

我都研究緊 唔知佢得嘅條件係乜
我同一張訂單 ABC三件貨 同一個賣家
個順序係 淘寶購物車 > 一淘睇到個數 > 淘粉吧落單 > 支那寶HK俾錢
最後A係一淘返 BC係淘粉吧返

個mouse rest 買左真皮，黎到先發覺原來係荔枝紋
睇落去係假皮仲靚過真皮

力族w1隻bluetooth耳機唔錯

美極土豆泥即係歐陸滋味杯
搵返童年既味道

Focus usb煙盒加打火機
係個煙盒放唔哂
個點火好fancy

我都唔明，bb彈槍就犯法，e d水彈/軟彈就冇事
盤生意可能有黨友份

依家淘遮係米應該淘天堂傘

BB彈槍可以改到個威力好大
水彈果D改唔到咁勁

多數都係天堂傘
不過款唔多同埋比較重身

只求唔漏水
我把遮比個懶人火鍋啲油整到
洗唔撚甩
屌

男人火鍋

好名

有冇人買過男裝 淺短牛仔褲
求包膠

想問集分寶我知道要係電腦比錢
但用左集分寶之後就無得簡用支付寶比錢?
得番信用卡 八達通 PPS
取消使用集分寶
又可以比我簡支付寶比錢

突然好想飲依隻可樂 有無人買過黎試

係apps逐件比錢又得了，自膠

HKTV有,香港版黎,9515同海底撈合作出

咁我寧願搵Ebay美版好過

會唔會好薄,睇落好似好薄咁,會唔會唔夠高?

淘左幾個茶餅架,幾蚊個抵到爛,黎到D料都算係咁

ebay好多伏野
youtube睇唔少
打開個iphone6s盒，入面係iphone 3gs

好奇個位巴打想換手機係咪一定要iphone，
而家淘寶賣lg v20／lg g5幾抵玩，
又可以換電，又唔驚二手機既電池老化

但係AN機會越用越慢,二手都唔知用左幾耐

an機睇你點用，我部到而家都好快
iphone 2手咪一樣唔知用左幾耐，
lg v20／lg g5最少可以係香港買粒原廠電就咁換

IPHONE佢最正就係用幾耐都唔會變慢

你唔更新就係
而家an機都幾快架啦

G5倒水電
不了

唔會，差唔多2cm

我用緊g5，唔係好覺，你唔係開恆turbo佢都幾襟用

an而家點會愈黎愈慢 你唔係裝咁多大陸APP都冇事

咁買lg v20

呢間有巴打買過

以前買過啲好抵既t shirt同埋手機case
而家好似打假，乜都冇曬
我可以點樣搵得返？ 係唔係要轉大陸ip?

你淘寶網左上角揀左中國大陸未

淘過百草味同良品鋪子 每次都淘有殼既 （因為冇殼貴啊 ）
其實都唔會好細包 但百草味出d size係比良品輕
百草味牛油味重少少 我自己鐘意食良品多d
價格真係幾浮動 計清楚唔同g數唔同包數幾多錢
良品我計過 一樣g數 好似係一次買兩包個價錢除2 係平過 一次買三包個價錢除3
另外呢兩間都同樣淘過碧根果 對比起黎都係良品濃味d好食d

選左 但都係冇 執曬？

OK家見到
LG G6
¥1730.00
¥1790.00
¥1880.00
每個成色唔同價.
Android 7.0 支持QC3.0快充

你要搵邊D野,你平時打開咩KEYWORD,你講果2樣好少打假

我買左依隻係公司用 睇住佢慢慢變色好正

新手 比錢時點用支付寶比錢
得信用卡，PPS, 八達通無支付寶既
WHY

係咪要dl支付寶app

好似良品而家見到280g x2 $42.9
有另一間叫百果乜乜既 500g $24.8
價錢都相差幾遠下
就係唔知d質量既分別值唔值呢個差價

支付寶 香港

咁大個仔終於買到第一件柒牌男裝

iPhone 係有得睇用咗幾耐
check 幾時第一次激活就知用幾耐

Hey3s 有冇評語

2TB唔使大陸銀行卡

呢個POST頭幾頁/上個POST已經有巴打講

睇左
同埋見旗艦店冇晒青春綠果款

iPhone SE 如何？

一般啦 都有6~7hrs on screen 功能肯定無6s 咁多 但性能無問題（6s 粒蘋果A9+2gb ram 搬落四吋既se 到衰極都好過G5)

點check

se 唔好買 mon 咁細，
呢個年代已經最少要 4.7 寸 mon,,app 設計越來越要大 mon.

有無人淘過外置硬碟？我部128gb macbookpro唔夠位裝野

聽d巴打講過硬碟香港買最平

三大買果仁鋪 三隻松鼠 良品 百草味
最抵買就應該已經係良品
你講個間百果乜乜....唯有睇下有冇巴絲買過 先幫到你勒

果間我睇d評價都幾多差評 話殻厚多壞果
咁買良品啦

有imei 就淘寶搵gsx check

se 唔好買rom 咁細先真 4.7=細6s

用來佔市場率. 好似當年 5C 出彩色殼機.

唉跌爆左iphone mon
有冇人試過淘mon自己換